［鯨大］入得OU一定頹摺毒？

OU無hall係傳統黎
但我都唔想入到ou頹幾年之後拎學位就畢業
好想去識多啲人 唔單止ou既 仲想其他u既
眼見咩poly shitty bu咁多聯u活動
又有咩Christmas ball 交流會咁
我想問問ou有冇哩啲活動
或者有冇途徑同其他u交流下
或者有冇新生同我一樣睇法啊

利申：gen nursing yr1

OU無朋友都係傳統

由玩ocamp出發啦

我都係ou offer
恆管有hall 好吸引

識人好過識字啊ching
有冇咩ocamp係出名有joint u活動架

hiking soc有
但我冇去過

我相信ou 冇hall都有ulife既

行山 有冇其他啊

巴打有無追post嫁d人話
扶青
天文
hiking
多joint U
個人就唔太好行山 扶青天文活動都多 扶青有聯U camp同聖誕ball 仲有咩high table 應該識唔少八大人 tw佢其中有個塔羅班幾想學 天文都可似有個camp識到city poly ust
夠錢就諗住去埋大O識多d 唔同科既人 中學有d摺想識多d人

ou仔怕唔怕比班asshole仔指住嚟恥笑

巴打 扶青個high table 同聖誕ball幾吸引喎 我地區學校未見過哩啲大場面 咁佢ocamp會唔會有其他u既人參加

講經咩

quit咗ou
頹撚到爆

點解啊
我都洗濕左個頭
Btw老鬼你有冇咩建議ocamp方面

而且nursing ocamp我一定會報架喇 見hku poly cu都會有nursing 咁佢地會唔會 都有啲聯u活動？

扶青ocamp每組有三個組爸媽，至少一個ou，另外嗰2個就係嚟自其他學校既扶青團。佢其他活動好多都有聯校。
利申 join過一年

嘩咁好既 姐係到時玩ocamp既話會有其他u既人黎做我地爸媽？咁咪姐係當我玩埋其他u既ocamp咁

asshole仔會都自稱準8大仔
仲成日笑鳩開大同其他私立
每次喺兩登笑鳩開樹痕嘅po入面都會見到好多asshole仔留cm笑人

ulife黎講 唔係無 可以上莊 搞ocamp 入danso 打波叻可以玩下校隊 但只係日頭番學時間 到左夜晚好多地方班食Q就會趕你走 仲煩撚過你老豆老母 除左考試時間既自修室會開通宵 你話想半夜出去食宵夜 你無hall住既話唔使諗

如果你唔上莊 剩係番學放學既話 你直頭可以當番緊中學 high dip/asso 個d 所以一係你就最好溝條女 一係上莊 一係你就專心讀書first hon畢業

利 2011年畢業

樓豬真係睇得好開
你參加joint u 活動嗰陣唔會自卑咩

我都派左入ou
雖然冇理想中好
但係聯校活動好似幾唔錯
我就唔知扶青係咩
但真係有Joint U Christmas ball????

我岩岩上左佢地IG同fb睇 又真係幾多活動幾吸引既
如果有興趣都可以去睇下 之後我仲發現佢地有國際義工trip
Ig:racou_linkgus
Fb:

洗唔洗咁多扶青打手

自卑點都會有 一聽到你地有咩hall活動就乜乜乜
但因為自卑而唔去識其他人 開拓下眼界 我諗我會後悔

咁ching你有冇咩好推界先 除左hiking 扶青 天文之外

原來師兄黎既 我份人真係冇咩叻 志在玩下ocamp識下朋友 最希望可以識到好似中學果班兄弟咁

唉 人比人比死人

玩jointu野
咪扶青天文hikingphosoc和富？
扶青同和富都有network同其他u熟
不過ou既話扶青熱鬧啲
天文同hiking都jointu camp玩既
Phosoc有外攝呀比賽呀都係jointu搞

不過最重要唔好睇死自己係ou就唔join活動
咁肯定頹摺毒4年
主動啲啦

呀屌仲有dansoc
Madan icamp個啲實會同其他u熟

師兄我想問下ou有冇啲joint u既音樂活動咁

咁都好啲 有咁多soc可以同其他u有network
Btw我想問和富係咪義工組織黎

本身咁多間u既mus soc就好少搞活動係jointu
不過你可以試下搞
利申唔熟

O仔打飛機大會

Madan 我咩跳舞底都冇喎

類似啦
不過和富係local啲既好似係
扶青就等promoter介紹
冇上呢兩支

原來師兄黎 高汁仔仔有鬼用咩 我唔玩hehe 女女就差唔多 但個ball係我一直想試既野 著住老西去跳舞 諗起都興奮

因為我有玩開口風琴 唔知join唔join到

咪笑鳩人啦
人地有間獨立已經威過咁多支soc

咁就死啦

姐係其他人冇獨立房？

試下fb/ig問佢地

師兄上左莊係咪就真係有ulife

據我所知上莊就係比老鬼吊同反枱 同埋瘋狂扔錢出黎
有冇啲soc係唔洗dem beat 因為好畢

我trytry先

Danso 囉
唔洗識跳 慢慢學
不過你睇撚住你個gpa 尤其是你nursing 第一年有得玩好乜撚都玩盡佢

所以我先諗住報3個ocamp churchur佢 依家首選係nursing 扶青

Nursing yr1好easy?

姐係我上埋莊都ok ge?

你唔會去得哂3個 2個係maximum

Dan so如果無跳舞底入去會唔會好kam?上網見佢d人跳得好型 d女又正

去黎柒

OU咁細 想識多d校外人 諗住天文同扶青都join member先 反正唔貴

唔該巴打

點解ge？？？
OU真係細到甘😥

讀書唔掂就唔好想有其他u既待遇 你只係ou仔咋

如果想識其他學校既人一定要上莊

明白了

唉 最驚拖累大家

我都有咁諗過 想上番自己nursing 莊 但又驚太chur

至少唔係平起平坐 起碼有小小都得掛

都係果句啦, 你想識人, 人地想唔想識你先?

除非你係型男大隻仔 or 靚仔 or 靚女
如果唔係, 會去玩joint u 果班"八大學生"咁仆街, 都真係未必會show 你

Sad but true

中學已經係讀死書 咩都唔敢玩 我唔想到大學都係咁

利申 由零入danso
由最尾排唔見樣角落位跳左一年跳到上前排見樣嘅位 而家繼續有玩緊
For fun姐
玩一次啱玩咪繼續玩學樣興趣 唔啱咪當接觸下
任何興趣都係咁開始架啦

另外上莊咩科都好 year1想上就快啲上

你個人本身頹毒摺就無論咩u都係頹毒摺架啦

下年睇下邊個係你先

鯨大是神聖，認真交流學會的地方。 不是講政治，追女仔，講粗口……的地方

讀垃圾就唔好諗住玩啦

咪相認

讀死書都唔一定勁架

再諗下先 但個camp貴唔貴

自己reg day慢慢睇
但兩個camp我覺得係極限
個個camp玩嘅野大同小異 最後一個camp一定會悶

Danso muso呢啲有少少唔同嘅
Muso應該有夾band唱歌
Danso有舞跳/睇 個場多數都幾high

就好似我讀醫

你讀護士，大學生活可以有幾精彩。強如hku nursing 班人日日都好chur

反枱你估係又一城咩
屌就睇咩soc傳統
Dem beat都唔多soc有

Ulife係自己爭取既
上莊只係其中一種ulife姐

Ching sick ball
以我認知 ou唔興dem beat
一dem附近啲居民就打電話落黎屌

Ou係輸左冇hall姐 你咪係其他方法度搵囉
唔通hall=ulife咩

又岩既

讀醫 出黎曬？

咁我都係兩個算喇

Btw 聽講hiking soc都有joint u camp
想問下係咪wild camp黎既？

係話你知。
兩科都係好辛苦。你簡得醫護條路，應該有心理準備無乜u life

真
Danso啲nursing 人勁chur
夜晚再去跳舞

睇你個款都你想食女姐

咁你睇錯人喇
估唔到想識下其他u既人就會比人話

咁既話直接上莊啦 識人仲快

不如諗下呢幾年大學應該點仲好

畢業出到黎想做咩?

trans u 唔係無機會但難過中六合彩

會唔會比心機考好試?

OU 係社會眼中已經唔算係U, 再考個second low/thrid hon 出黎真係疊埋心水quit u 做地盤賺錢好過

hiking soc d camp係咪靜係去露營?
天文同扶青都係有幾個Joint-U ocamp?

Hiking有自己ocamp有joint u wild camp
天文有joint u camp
扶青上左莊有個interflow camp係joint u既

我見扶青仲有個咩first step camp 可似都係Joint-U 所以問問

Dan so大約幾錢嫁？見d人跳得甘型自己又有d想學

甘你老母先

甘你老母

預千五蚊ocamp+madan 啦

小心gpa插水

算啦如果吾係勁social既就吾洗點唸扶青 小毒毒 成班睇樣既 果d high table咩ball 人地大學都自己hall玩，去果d一定係男神女神，小圈子果d，送比我都吾去，去到一定勁odd

大o係年年都ok既 今年宣傳一般，但值得去，雖然有d hibye frd 始終吾係同科，不過ou好細，培聖道又必經，有時撞下熟人都幾warm，所以如果屋企人比，支持報幾個ocamp，吾比都爭取下 電影吾錯，吾去ocamp都要join member 年年多野送 幾有心思 有免費戲飛 都幾抵 試過真係扲到 ，天文都吾錯，不過之後活動吾算多，始終無hall又吾露營，天文Hiking 好似有聯soc活動 觀星可以一試 平時吾鐘意做運動 不過鐘意影下文菁相咁 hiking soc定期有活動 帶親d景都幾靚既 搭門 蒲台島果d 平時少去 幾有心 睇留左我佢地之前個聯校ocamp無報 聽人講同睇ig d相好正

我迫不及待好想玩玩了。

[賣廣告] 入左鯨大讀商科既快啲入呢個TG group la

同挽企業管治學會既免費ocamp la